英國都脫歐 不如英超都退出歐聯

隊隊都出黎獻醜笑死人
計我話 英超頭三直入歐霸 第四踢附加

不服來辯